點解我係ig dm左幾十個ptgf都冇回音？

乜真係咁易搵ptgf?

用咩icon …

冇icon wor, 邊會用真ac搵